{
  "id_query": "25463221",
  "total": 17450,
  "total_current": 200,
  "max_score": 54.325054,
  "origin_question": "E muốn trả góp ip 6 giá 0 đồng trong 12 tháng thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu",
  "hits": [
    {
      "score": 54.325054,
      "id": "25463221",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ip 6 giá 0 đồng trong 12 tháng thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.17% của fecredit, trả trước 0đ và góp 948.000₫ (góp 12 tháng). Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu thấy phù hợp, anhcó thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 38.71269,
      "id": "27530272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá 6690 .e muốn trả góp 12 tháng phải trả trước bao nhiêu và góp mỗi tháng",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 37.84824,
      "id": "25316188",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại công ty tài chính đang nghỉ tết nên không hỗ trợ chị góp online được ạ, mong chị thông cảm và vui lòng quay lại Thegioididong.com vào mùng 5 để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.580345,
      "id": "27026216",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua con này trả trước 3tr góp trong 12 tháng mỗi tháng phải góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Nếu chị có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe chị đủ 20 tuổi, chị trả trước 2.796.000₫, góp hàng tháng 466.000₫, góp 12 tháng  lãi suất 1.91%/tháng của công ty tài chính Home Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.830936,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 35.745216,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 35.70213,
      "id": "21235301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e trả trước 2tr..trả góp trong vòng 6 tháng..thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu ạ!",
      "answer": "Chào anhAnh có thể tham khảo gói lãi suất 2.2% của FeCredit, trả trước 1.798.000₫ (20%), góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng), Khi tham gia gói lãi suất này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/bằng lái xe và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.5412,
      "id": "27964231",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% trả trong bao nhiêu tháng? Mỗi tháng bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.331383,
      "id": "25027764",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả trong 6 tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng đóng bao nhiêu zạ sho?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.181824,
      "id": "19279866",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhAnh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.978504,
      "id": "20875356",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trong vòg 6 tháng,thì trả trước bao nhiêu,còn lại mỗi tháng góp bao nhju ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.97566,
      "id": "31567621",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone này nếu trả góp 12 tháng thì mỗi tháng sẽ phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Dạ chào chị Với thông tin chị cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 1.91% của công tài chính HomeCredit để chị tham khảo chị nhé: số tiền trả trước là 2.097.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 542.000₫ và chị sẽ trả trong vòng 12 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.83421,
      "id": "17630743",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e muốn mua đt trả góp và trả trc 50% trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng e phải đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Oanh,Mỗi tháng chị cần góp khoảng 1.004.000đ qua gói 2.2% lãi suất của Công ty tài chính FECREDIT khi chị đủ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ),Hộ khẩu (có tên chị trong hộ khẩu) , Hóa đơn điện nha! Nếu chị cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.751186,
      "id": "25315910",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị  Hiện tại công ty tài chính họ đã nghỉ tết, nên rất tiếc chưa hỗ trợ tư vấn mua trả góp. Mình vui lòng quay lại vào ngày mồng 5 để bên em tư vấn ạ. Chúc  chị ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.744747,
      "id": "25789970",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua iphone 6 32GB trả trước 5 triệu góp trong 9 tháng thì mỗi tháng e phải giả bao nhiêu tiền ạ???",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.50382,
      "id": "25735024",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc 6s 32g và mua trả góp trong 12 tháng Cho mình hỏi 6s giá 12.490 thì trả góp 0% trong 12 tháng mỗi tháng mình phải đóng bao nhiêu? và trả tiền gốc ban đầu là bao nhiêu ạ? Xin cảm ơn ac",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm với lãi suất 0% hiện không hỗ trợ trả góp trong vòng 12 tháng anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng cho xin thông tin các giấy tờ anh hiện có và số tiền anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.161934,
      "id": "25316953",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ,Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh ơi nếu anh muốn mua trả góp qua công ty tài chính vui lòng anh quay lại vào mùng 5-6 tết anh nhé !!Mong anh thông cảm ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.884884,
      "id": "20099803",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mua iPhone 6 trả góp trả trước  0 đồng góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng góp nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh !  Với gói trả trước 0đ của FECREDIT, lãi suất 2.2% thì mức góp mỗi tháng là 1.798.000₫ và anh góp 6 tháng anh nha.  Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.881916,
      "id": "26836164",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 trả góp . Mình có cm gốc và hộ khẩu . Vậy mình muốn trả góp 0% trong 4 tháng thì phải trả trc bao nhiêu và mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu ???",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.703175,
      "id": "22676063",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trc 0đ, trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng sẽ trả bao nhiêu vậy anh/ chị?,trả trc 0đ, trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng sẽ trả bao nhiêu vậy anh/ chị?",
      "answer": "Chào chị,Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.488632,
      "id": "23277368",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua máy iphone 6 thường màu xám thì có giá bao nhiêu? E trả trước bao nhiêu và trả góp trong 12 tháng là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiền,Hiện Iphone 6 32GB bên em không có màu xám ạ, chỉ có màu vàng đồng với giá online là 8.490.000đ chị nhé. Chị tham khảo màu vàng đồng và đặt mua trên web để mua với giá online chị nhé. Nếu muốn mua trả góp chị thông tin thêm các hồ sơ đang có để em tư vấn cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.18263,
      "id": "26845448",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy Ip6 32G cho mình hỏi nếu trả góp 0%, trả trong 6 tháng thì số tiền phải góp mỗi tháng là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc là sản phẩm chỉ hỗ trợ lãi suất thường thôi ạ anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.13761,
      "id": "25995840",
      "field_search": "question",
      "question": "Mik có chứng minh thư với sổ hộ khẩu muốn mua iphone 6 trả trước 0 đồng trong 9 tháng thì mỗi tháng mik phải trả bao nhiêu tiền và chênh lệch bao nhiêu so với giá gốc",
      "answer": "Chào anh, Anh tham gia được gói lãi suất 3.22% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả khoảng 1.289.000₫ (góp 9 tháng) anh nha , chênh lệch với giá gốc là 3.111.000₫ anh nhé . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.123764,
      "id": "23480796",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 32g trả trước 0₫ góp trong 12th thì ntn ạ và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào chị,Dạ với thông tin chị cung cấp thì với gói trả góp 0đ thì mỗi tháng chị sẽ góp 948.000đ đó ạ. Và chị cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp với gói trả góp trên đó chị. Nếu như chị ưng ý gói trả góp này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online cho chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.022972,
      "id": "28083304",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp mình trả 10% trước mình muốn trả góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.350.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.009544,
      "id": "24560509",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn góp k trả trước thì có đc k ạ z e phải góp mỗi tháng phải trả bao Nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.926273,
      "id": "25576566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32g có trả góp 0% k ạ và nếu mình đưa trc 1 tr và trả trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ .",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ góp lãi suất 0% chị nha , nhưng với công ty HomeCredit thì chị phải trả trước khoảng 4.245.000₫(50%) , còn công ty FECredit thì chị phải trả trước khoảng 2.547.000₫(30%) chị nha , không hỗ trợ trả trước 1 triệu với lãi suất 0% chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.719465,
      "id": "28956042",
      "field_search": "question",
      "question": "e múon mua IP 7tr4 trả truớc 50℅ trả trong vòng 3 tháng thì mỗi tháng trả  bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.628252,
      "id": "17503335",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trong  6 tháng thì mỗi tháng mình trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh An,Với CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, trả trước 2.997.000₫ (30%) góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.413.000đ ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể cho bên em xin số điện thoại, sẽ có nhân viên liên hệ hỗ trợ tốt nhất cho anh nhé. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.546297,
      "id": "26944701",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em mua ip6 trả trước 20% góp trong 12 tháng thì mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịChị trả trước 1.398.000₫ (20%) , trả mỗi tháng 658.500₫ (góp 12 tháng) , lãi suất 2.68% của FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , CMND và sổ hộ khẩu , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.392515,
      "id": "17657870",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp e này mình trả trước 70% và trả trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng cần phải trả là bao nhiêu và giá chênh lệch lúc trả xong là bao nhiêu. Cách thức trả hàng tháng như thế nào vậy.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32G  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.376503,
      "id": "19744997",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 32gb trả trước 0d trong 6 tháng thì mỗi tháng phải đóng bnhiêu ạ, và nếu trong khoảng 3 tháng mà e muốn thanh toán hết hợp đồng đó thì có phải trả lãi của các tháng còn lại k ạ,",
      "answer": "Chào anh, Anh sẽ trả trước 0đ và trả khoảng 1.798.000₫ mỗi tháng trong vòng 6 tháng dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh nhé , và anh có thể thanh toán trước hợp đồng trong 3 tháng nhưng sẽ chịu phí thanh lý từ công ty đưa ra anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.226805,
      "id": "20306852",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trc 5triệu mà e trả góp 6t thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Quỳnh,Với nhu cầu anh đưa ra thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chinh HOME CREDIT, trả trước 60% (5.394.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp 731.500₫) và anh cần giấy CMND và bằng lái xe để làm hồ sơ ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.059078,
      "id": "26403824",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp iphone 6 32g trả trước 2 triệu 500 ngàn và trả góp trong 6 tháng thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính FE Credit với mức trả trước 2.397.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 971.500₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.91247,
      "id": "20787450",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao nhiêu tiền và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.783016,
      "id": "23114737",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua trả trước 0 đồng ip 6 32g mỗi tháng trả bao nhiêu àd ơi thủ tục giấy tờ đầy đủ",
      "answer": "Chào anh,Dạ, với sản phầm này mình có thể tham gia trả góp qua công ty FECREDIT lãi suất 0% với mức giá trả trước là 0đ(0%) và góp 1.997.000₫ (góp 6 tháng) anh nhé, thủ tục mình cần có là cmnd và bằng lái xe ạ, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ và tư vấn làm hồ sơ online giúp mình ạ.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.698948,
      "id": "17955470",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip 6 32g . E có blx và cmnd . Trả trc 3000 . E muốn trả trong 12thang thì mỗi tháng góp bnhiu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì anh có thể chọn gói lãi suất 3-5.5% của FECredit anh nha, với gói này thì anh có thể góp hàng tháng khoảng 940.000₫ trong 12 tháng nhé. Nếu anh thấy phù hợp với gói lãi suất mà bên em tư vấn ở trên thì anh có thể để lại số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.572128,
      "id": "24632460",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 50% giá trị của máy, trả góp trong vòng 6 tháng, mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.517874,
      "id": "24528563",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 50%thì mỗi tháng e phải góp bao nhiu ạ. Gói 6 tháng",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số không quá 15 năm) Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị tham khảo gói công ty tài chính Homecredit mức trả trước: 4.245.000₫ tiền đóng hằng tháng: 862.000₫(góp 6 tháng) nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.45021,
      "id": "25937459",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì e trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.446785,
      "id": "24516710",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphon 6 32gb trả góp trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu vào cọc tiền trước 2 triệu",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện, trả trước khoảng 1.698.000₫ (20%), mỗi tháng khoảng 1.361.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.41411,
      "id": "27173246",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả trc 0 đồng, trả góp 12 tháng thì lãi suất bn và mỗi tháng trả bn và trả qua đâu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả góp tại Thegioididong.com chị nhé, nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị mới có thể tham gia mua trả góp được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả trước 0đ và góp 859.000₫ (góp 12 tháng) với lãi suất phẳng 3.22% của FE CREDIT chị nhé (cần CMND và Hộ khẩu). Nếu chị đồng ý với gói trả góp này vui lòng chị cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ giúp chị nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.307434,
      "id": "17874587",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp ip 6. Thì em phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em góp khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cung cấp cho em những giấy tờ chị có để em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp ạ.Mong chị phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.304314,
      "id": "22774227",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả góp ip6 32gb trả trước 4 triệu thì cần giấy tờ gì?? và 1 tháng e phải góp bao nhiêu trong gạn 6 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị HươngVới thông tin trên thì chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit cho máy, trả trước 4.495.000₫ và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) chị nha, chị có thể thanh lý hợp đồng sớm thời hạn vẫn được đó chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.29773,
      "id": "30418095",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 3 triệu đồng mà mình muốn trả góp trong 12 tháng thì hàng tháng trả bn",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.996.000₫ (40%) ,số tiền góp mỗi tháng 531.500₫ ,số tháng góp là  12 tháng ,lãi suất 2.68% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Hộ Khẩu .Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.225563,
      "id": "22832587",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả bao nhiêu tiền trước và mỗi tháng trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫, góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.211565,
      "id": "25095256",
      "field_search": "question",
      "question": "hướng dẫn dùm e trả góp iphone6 32GB.thi mình trả trước bao nhiêu và trả góp trong bao nhiêu tháng mỗi tháng bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau và anh cũng có thể chọn mức trả trước và mức góp phù hợp khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.107563,
      "id": "24506613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp trả trước 2trieu. Trả góp trong vòng 6thang thì mỗi tháng e phải đóng bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đã đủ 20 tuổi và có giấy tờ gồm CMND hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh có thể mua trả góp sản phẩm với gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính FECredit đó anh nhé. Với gói lãi suất này anh chỉ cần trả trước 1.698.000₫(20%) và trả trong vòng 6 tháng mỗi tháng 1.398.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em liên hệ trực tiếp và làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.07895,
      "id": "17527117",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e trả trc 2tr mà e muốn trẢ trong vòng 9 tháng thì % lãi suất trong một tháng của e phải trẢ là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Cường,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm IPHONE 6 32GB  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.989407,
      "id": "28745363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình muốn mua ip6 trả trước 30% góp 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu và  chênh lệch giá gốc bao nhiêu ạ. Tks",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của FeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ và chênh lệch so với mua trả thẳng khoảng 226.000₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.967625,
      "id": "21904120",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e trả góp 30% trong vòng 4 tháng z thì giờ trả trước bao tiền và mỗi tháng  trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhvậy anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.864237,
      "id": "28395395",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ở TP HCm mua trả góp trong 6 tháng thì mỗi tháng bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha chị, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 911.500đ, lãi suất 0% của FE Credit, chị cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.820179,
      "id": "23848189",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp Ip6 . Trả trc 3tr . Góp 6 tháng . Thì mỗi tháng em phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này mình sẽ góp qua công ty FECREDIT với số tiền trả trước là 2.697.000₫ và mỗi tháng góp 1.296.000₫ (góp 6 tháng), hồ sơ của mình gồm CMND và sổ hộ khẩu ạ, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ mình làm hồ sơ trả góp dễ dàng hơn ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.799637,
      "id": "22152229",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ e muốn mua Ip6 32G thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện chị đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.695747,
      "id": "22991197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp trong vòng 12 tháng thì thanh toán hàng tháng là bao nhiêu shop",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp ưng ý anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.64951,
      "id": "21663460",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mà mua trả góp trong 9 tháng thì trả trước bao nhiêu vậy AD và mỗi tháng góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, HỘ KHẨU, Hóa đơn điện thì chị có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB nha, mỗi tháng là 1.266.500₫ (góp 9 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.592638,
      "id": "25951951",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì đóng trc bao nhiêu và mỗi tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện , số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp bên em sẽ hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.545996,
      "id": "27969979",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trong vòng 4 tháng va tra trước 1tr5 thì mỗi tháng minh phải đóng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,  chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 2.93% của FeCredit trả trước khoảng 1.498.000₫ (20%) mỗi tháng khoảng 1.768.500₫ (góp 4 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.519405,
      "id": "27466180",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi với Máy này Trả trước 0 đồng góp trong 12 tháng được không qtv?. Nếu được thì mỗi tháng mất bao tiền vậy qtv?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Nhưng với điều kiện của gói trả góp thì chị cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về độ tuổi của anh, số giấy tờ chị hiện có để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.514774,
      "id": "28236160",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trả trước 1 triệu. Thì mỗi tháng e phải trả bn ak.",
      "answer": "Chào chị ! Chị vui lòng trả trước 20% khoảng 1.498.000đ mới được nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.234.500đ, lãi suất 2.77% của FE Credit, chị cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.509417,
      "id": "26637537",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 3tr và trả góp 12 tháng có đc ko và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạkhông biết anh bao nhiêu tuổi, có giấy tờ gì sau: CMND (trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe (còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để bên em có thể hỗ trợ thông tin cụ thể cho anh ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.505594,
      "id": "19376034",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu muốn mua trả góp thì ntnao ạ trả trong bniu tháng rồi mỗi tháng phải thanh toán bniu?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thi chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.502844,
      "id": "25401130",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e muốn mua cha góp iPhone 6 32gb trong 12 tháng mà trả trước 1trieu thì  còn lại hàng tháng e p góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.499983,
      "id": "20114246",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 trả tryeosc 3 tr  trả góp trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng trả bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị trên 20 tuổi, có đủ CMND, Hộ khẩu ,Hóa đơn điện thì chị sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%) sản phẩm này nha, trong 12 tháng, mỗi tháng là 653.000₫, lãi suất 1.39% của FECredit nhé. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.491257,
      "id": "23963796",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Mua trả góp e đưa trước 2tr. Và muốn góp trong 6 tháng. Mỗi tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e thanh toán bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì chị được hỗ trợ mua trả góp với các gói lãi suất khác nhau và mức góp hàng tháng cũng sẽ khác nhau ạ, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.443571,
      "id": "23159136",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmtnd, sổ hộ khẩu và hoá đơn điện e có thể trả góp 0đ đối với ip6 hay không? E trả góp trong vòng 9 tháng thì e trả trc bao nhiêu và mỗi tháng e phải trả bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị,nếu chị đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện thì có thể trả trước 0đ với gói lãi suất 2.2% góp 1.266.500₫ (góp 9 tháng) của FeCredit. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.356092,
      "id": "24819041",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là nếu e muốn mua trả góp máy này trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng e trả bn v ạ",
      "answer": "Chào Chị,Chị có thể trả góp sản phẩm này trong 6 tháng. Không biết chị có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.344551,
      "id": "31832456",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp trả trước 50% thì mỗi tháng phải đóng bao nhiêu tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 3.495.000₫ (50%), trong 6 tháng, mỗi tháng là 610.500₫, lãi suất 0% HomeCredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.251003,
      "id": "22088192",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 0d trả góp 6 tháng . Vậy hiện tại mỗi tháng phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị có thể trả trước 0đ iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.023336,
      "id": "17740727",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 3.000.000đ góp 12 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 2.997.000₫ (30%) với lãi suất 1.39% của công ty tài chính FECredit và góp trong 12 tháng (khoảng 723.500₫/tháng), giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện chị nha. Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.929455,
      "id": "23275583",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mua trả góp trả trước 2tr lãi suất 0% .tra trong 6thang thì góp mổi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Nhàn,Với gói lãi suất 0% thì chị cần trả trước 3.596.000₫ trở lên ạ. Chị trả trước tầm 2 triệu thì không hỗ trợ gói 0% nữa ạ. Chị tham khảo gói lãi suất 3-5,5% của công ty HomeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 1.492.500₫ với CMND và Bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.88079,
      "id": "27189404",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip 6 32gb  trả trước 1 triệu và e muốn trả góp 12 tháng v 1 tháng e trả bn v ạ..",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 20% khoảng 1.398.000đ mới được ạ, góp 12 tháng mỗi tháng khoảng 658.500đ, lãi suất 2.68% của FE Credit ạ, chị cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha chị. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.803726,
      "id": "20276839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp mà trả trc 4 hoặc 5 tr. Thì phải trả góp trong mấy tháng? E muốn mua ip 6 32g ạ",
      "answer": "Chào chịVậy chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.78208,
      "id": "22012442",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32GB trả trước 2tr thì mỗi tháng trả góp bao nhiêu và trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị HạnhHiện tại Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất hỗ trợ trả trước với khoảng trên, chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 1.798.000₫ (20%) và góp dần 932.000₫/tháng (góp 9 tháng)chị nha. Để tham gia gói lãi suất này thì chị cần đủ 20 tuổi và có các giấy tờ: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), hóa đơn điện/nước/cáp ạ.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.73178,
      "id": "24945275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp trong vòng 6tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.718662,
      "id": "23970682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp. E trả trước 2tr và góp trong 6 tháng. Hàng tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Yến,Chị tham khảo thử gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng1.479.000₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.710966,
      "id": "24044941",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp..trả trước 3tr tgì lãi mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) và góp trong bao nhiêu tháng để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.698305,
      "id": "22838585",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn ip6 thường bản 32gb trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và có gói trả trong 12 tháng không vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả góp và góp 12 tháng anh nhé. Anh có thể trả góp 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.647676,
      "id": "22461573",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có CMND, hộ khẩu, GPLX, hóa đơn điện + nước muốn mua trả góp 12 tháng thì mức trả 1 tháng là bao nhiêu? Nếu lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Minh Vâng trường hợp này gói 0% thì bên em chì hỗ trợ trả trong 9 tháng thôi ạ nếu anh mua 12 tháng thì có lãi suất không biết anh ưng ý không ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.580423,
      "id": "24253654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone 6 phai trả  trước  bao nhiêu,  phần  còn  lại phải  trả  trong mấy  tháng, mỗi  tháng  là  bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào chị Phượng,Chị có thể trả trước từ 0-80% giá máy , góp từ 3-24 tháng. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.496046,
      "id": "25242108",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua ip6 trả trước 10% và góp trong 8 tháng thì phải phải trả bn mỗi tháng ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ , nếu anh đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và sổ hộ khẩu , trả trước 849.000đ (10%) , trả mỗi tháng 1.232.000đ (góp 8 tháng) , lãi suất 2.71% của FeCredit , anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.47705,
      "id": "22265382",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả 1 nửa thì mỗi tháng nộp bao nhiêu nữa ad",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia mua trả góp với gói 0% lãi suất anh nhé.Anh trả trước khoảng 5.394.000₫ (60%)VÀ góp trong 8 tháng, mỗi tháng 480.000đ anh nhé.Anh sử dụng CMND và Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.44928,
      "id": "19480901",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e có cmnd vs bằng lái xe đầy đủ. e trả trước 2tr5 và e góp trong 12 tháng. vậy mỗi tháng e phải góp bao nhiu vậy shop",
      "answer": "Chào chịChị thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit trả trước 2.697.000₫ góp 12 tháng mỗi tháng 847.000₫ với cmnd và bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.367266,
      "id": "26151736",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và GPLX  muốn trả trong vòng 12 tháng thì mổi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Chị ơi chị vui lòng cho em biết độ tuổi và chị muốn trả trước bao nhiêu % ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.366198,
      "id": "26762742",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua máy oppo trả góp trong 6 tháng thì giá ntn ạ",
      "answer": "Chào chị Hồng. Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như tên sản phẩm Oppo cụ thể chị quan tâm và mức trả trước chị muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.36092,
      "id": "21708294",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi e muốn trả góp ip6 32G thì e cần trả trước bao nhiêu % trong vòng bao nhiêu tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị có thể trả trước 0đ, 10%-70% nha chị, góp từ 6- 12 tháng. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.220812,
      "id": "19352812",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả trc 40% và góp trong 12 tháng á a",
      "answer": "Anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của FeCredit, trả trước 3.596.000₫, góp mỗi tháng 728.000₫ trong 12 tháng anh nha. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.185326,
      "id": "17526838",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e cọc trước 2tr thì giá % lãi suất trong tháng là phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Cường,Số tiền anh đặt cọc trước chỉ cần 500.000đ còn sau khi máy về anh sẽ được hỗ trợ làm thủ tục góp với số tiền trả trước cao hơn do anh chọn nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.09965,
      "id": "25671881",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là tôi giờ muốn trả gópp ip 6 20% , thì trả bao  nhiêu tháng và mỗi tháng trả bao nhiêu. Cám on nhé",
      "answer": "Chào anh ! Anh tham khảo gói trả trước 20% khoảng 1.698.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.398.000đ nha anh, lãi suất 2.77% của FE Credit nha anh, anh cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.098957,
      "id": "24356224",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi giờ e trả góp 0% thì phải trả bao nhiêu tháng ạ  em có hkhau vs Cmnd rồi.",
      "answer": "Chào chị Hiên sản phẩm không còn hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em gói lãi suất thường được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.087276,
      "id": "23240173",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp trả trước 3.567.000 e muốn góp 9tháng mỗi tháng e góp nhiêu vậy anh",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.060068,
      "id": "27727638",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình mua trả góp 0% thì mỗi tháng trả bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh Hiện gói lãi suất 0% thì anh sẽ trả trước 2.247.000đ (30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit với giấy tờ CMND và Bằng lái xe hoặc Hộ Khẩu anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.01625,
      "id": "19839368",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở LaTP Lạng Sơn. Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB còn hàng tại nhiều siêu thị ở thành phố Lạng Sơn đó anh. Anh có thể trả trước từ 0-70% tùy nhu cầu và giấy tờ anh đang có, gói lãi suất khác nhau thì số tiền góp khác nhau anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.992277,
      "id": "27692152",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 0% thì cần những giấy tờ gì và mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì anh có thể tham gia gói trả trước 2.247.000₫(30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 911.500₫(góp 6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính FE Credit nha anh. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.927254,
      "id": "28317274",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cái này thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu thế",
      "answer": "Chào anh Hiện tùy theo giấy tờ anh có, mức trả trước, số tháng góp mà tiền trả hàng tháng khác nhau anh nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.878542,
      "id": "23152599",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi còn IP 32g cũ k ạ Neu em mua ip6 32g trả góp thì em phải trả trưóc bao nhiêu %, trong 6 tháng thì mỗi tháng em đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em vẫn còn kinh doanh Iphone 6 32GB cũ chị nha.  Chị vui lòng cung cấp giúp em thông tin mã sản phẩm, độ tuổi và giấy tờ hiện có để bên em tư vấn giúp chị chính xác nhé.  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.805569,
      "id": "26076540",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp mỗi tháng phải trả nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.772654,
      "id": "24039509",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy này mà e trả trước 1tr zậy mỗi tháng phải góp bao nhiêu z",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em biết cụ thể các giấy tờ anh có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước cũng như thời gian trả góp để em có thể hỗ trợ anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.770565,
      "id": "27757862",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu góp trong 18 tháng thì phải trả mỗi tháng bnhiu v ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng cho em thông tin về các giấy tờ chị hiện có để bên em hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.72313,
      "id": "24502422",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trong 6 tháng,thì trả trước bn và mỗi tháng bn ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần trong 6 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.685991,
      "id": "25568728",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32g mua trả góp trong 3 tháng thì phải trả trước bao nhiêu ạ. Có khuyến mãi gì ko ạ !",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không hỗ trợ khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.682928,
      "id": "27801068",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 1tr góp 12 tháng thì mỗi tháng trả bn ạ",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu thì chị có thể tham gia gói trả trước 749.000₫ (10%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 791.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.68% với công ty tài chính FE Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.655203,
      "id": "29099316",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi h em muốn mua trả góp thì mỗi tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ (6,8,9,12 tháng) !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.611488,
      "id": "29523389",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi cho e hỏi là ip6 mới trả góp thì trong vòng bn tháng,và mỗi tháng là bao nhiêu ạ Và giá hiện tại là bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện bên em đang kinh dochị sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với giá 7.490.000₫ chị nha. Nếu chị đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, chị có thể tham gia trả góp với mức trả trước 0-80% giá máy trong 6,8,9,12 tháng ạ. Chị có thể thông tin cụ thể giấy tờ, độ tuổi, mức trả trước và số tháng góp mong muốn để em hỗ trợ tư vấn cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.606424,
      "id": "24282228",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi nếu mua trả trước 0$ trả 12 tháng thì mỗi tháng mình góp bao nhju zậy ạ trả lời giúp mình",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB nha. Mỗi tháng là 948.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.296293,
      "id": "24442812",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp 0% ip6 thì cần phải trả trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , rất tiếc sản phẩm Iphone 6 32GB không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chỉ hỗ trợ lãi suất thường chị nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.23315,
      "id": "17851220",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp 4tr trong vòng 12 tháng. Thì cần những giấy tờ gì để tiền trả hàng tháng là thấp nhất. Và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào anh Đức,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECredit nhé. Với gói lãi suất này thì anh cần trả trước khoảng 3.996.000₫ và góp hàng tháng khoảng 622.500₫ trong 12 tháng nhé. Và giấy tờ gồm CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện ạ. Nếu anh thấy phù hợp với gói lãi suất mà bên em tư vấn ở trên thì anh có thể để lại số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.22521,
      "id": "27604673",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là... Nếu e trả góp trước 800 và sau đó trả trong vòng 6tháng thì hàng tháng e phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì còn tùy gói lãi suất anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện anh có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn anh gói lãi suất tốt nhất anh nhaNgoài ra thì anh trả trước 800.000đ không được ạ, vui lòng trả trước 10% tức 749.000đ giá trị sản phẩm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.214136,
      "id": "17509580",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu e trả trước 60% giá trị máy Ip6 32gb và trả trong vòng 6 tháng của homecredit thì hàng tháng phải trả bao nhiêu và chênh lệch bao nhiêu so với giá gốc của máy ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32GB  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất và số tiền góp hàng tháng được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.172207,
      "id": "20946175",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trong vòng mấy tháng và mỗi tháng trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy lãi suất chị nha, chị có thể cho em biết hiện tại chị đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.117975,
      "id": "27693758",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp . vậy số tiền em phải trả trong 8 tháng   và số tiền 12 tháng là nhiêu v",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh muốn mua trả góp điện thoại này, anh vui lòng cho em xin thông tin về số tiền anh muốn trả trước, độ tuổi của anh cũng như là giấy tờ anh đang có để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.100609,
      "id": "26138053",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp mỗi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ tùy vào gói lãi suất chị tham gia khác nhau thì số tiền góp cũng khác nhau ạ. Chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.055202,
      "id": "28818711",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb trả góp trong 6 tháng thì trả trc bao nhiêu tiền vậy ạ và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ? Giấy tờ thì chỉ Cần chứng minh với bằng lái xe là đc phải ko anh",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 910.500đ, lãi suất 0% của Home Credit, chị có CMND, Bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi là được rồi ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.02189,
      "id": "23759590",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 32 gb trả trước 3 tr số còn lại trả trong 6 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp lãi suất 2.77% của công ty HOME CREDIT,trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%), trả hàng tháng khoảng 1.272.500₫(góp 6 tháng). Hồ sơ gồm CMND (đủ 20-60 tuổi) và hộ khẩu. Nếu anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em giúp anh làm hồ sơ online ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.999735,
      "id": "25883185",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở quảng ngãi. Giờ e trả trước 2 triệu z tiền góp mỗi tháng e phải trả bao nhiêu z qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện ở Quảng Ngãi có hàng đó ạ. Anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của FeCredit, trả trước 1.698.000₫ (20%), góp 1.398.000₫ trong 6 tháng ạ. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, ang có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.98728,
      "id": "21658980",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e muốn mua iphone 6 32gb tra góp thì e trả trước bao nhiêu và mõi tháng e trả bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh mua sản phẩm IPhone 6 32Gb trả góp anh có thể trả trước từ 0đ đến 6.293.000₫ anh nhé, anh vui lòng cho em biết khoảng tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị được bên em sẽ hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.943815,
      "id": "19624963",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp k lãi suất thì trả trc bao nhiêu và trong vòng Bn tháng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0%. Trường hợp này bạn có thể tham khảo các gói lãi suất hỗ trợ cho sản phẩm nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.936127,
      "id": "26839293",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp vào trả trk 0đ thì mỗi tháng trả bảo nhiu ạ và trả trong bao nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,17% của FeCredit góp mỗi tháng 782.500₫ (góp 12 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.934725,
      "id": "28404413",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu giờ muốn mua trả góp thì phải trả trong vòng bao nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm thì bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% và các gói có lãi suất, với các gói có lãi suất thì chị có thể góp từ 0-80% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng được chị nha, nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng cho em xin thông tin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp chị muốn góp sản phẩm để em kiểm tra thông tin và tư vấn giúp chị nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.9212,
      "id": "30411518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 12 tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ !",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.907557,
      "id": "29841520",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh mua IPhone 6 32GB  trả trước 30% nếu trả góp 6 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.247.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng  911.500₫ ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất 0%  với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu .Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.872334,
      "id": "26719357",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình trả trước 2 triệu tùi góp 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu. Ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.67% của FeCredit, trả trước 2.097.000₫ (30%), góp 525.000₫ (góp 12 tháng) ạ. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.87197,
      "id": "30222450",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp gồm những gì và trả trong bao nhiêu tháng, mỗi tháng là bao nhiêu vậy AD?",
      "answer": "Chào anh Cường Dạ, anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, anh trả trước 2.247.000₫ (30%) góp hàng tháng 910.500₫  góp 6 tháng lãi suất 0%/tháng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.867376,
      "id": "23841275",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả  trước 40% góp  9 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 40%(3.596.000₫), trong 9 tháng thì Mỗi tháng là 747.500₫, lãi suất 1.91% HomeCredit. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.82824,
      "id": "25185307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp 0% lãi suất thì mỗi tháng mình góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GBkhông hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.827253,
      "id": "27005212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua trả góp trả trước 70% thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh mới có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 4.893.000₫(70%) và góp 430.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất phẳng 2.77% của HOME CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.824764,
      "id": "26256148",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.995.000₫ góp trong 8 tháng mỗi tháng 529.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.816801,
      "id": "21991356",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32gb cần trả trước bao nhiêu? Và mỗi tháng trả bao nhiêu?trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị,Phone 6 32GB giá 8.990.000₫Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.816761,
      "id": "24473701",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tính giúp em với ạ,em muốn mua trả góp iphone 6 32gb.giá 8tr5,e giả trước 3 triệu,và em muốn trả góp trong thời hạn nhanh nhất thì là 4 tháng hay 6 tháng ? Mỗi tháng bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Thời gian trả góp nhanh nhất iPhone 6 32GB là 3 tháng anh nha. Anh sẽ trả trước 3.396.000₫ (40%), mỗi tháng là 1.960.000₫ (góp 3 tháng), lãi suất 3-3.3% FECredit. Anh cần có CMND và Hộ khẩu nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.780499,
      "id": "19682237",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 màu xám 16g , cho hỏi giá bn , bên mình có trả góp 0% k ? , trả trc bn và còn lại bn nếu trả trong 4 tháng thì phải trả mỗi tháng bn ? Cảm ơn.,",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6 16GB rồi anh ạ. Anh tham khảo Điện thoại iPhone 6 32GB ( Vàng đồng ) anh nhé. Và sản phẩm này không hỗ trợ lãi suất 0% anh ạ. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.736732,
      "id": "27532513",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10 %dc HK a và góp 12 tháng mỗi tháng bao nhiêu z a",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB Giá rẻ online: 6.690.000₫ thì anh khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 10% góp mỗi tháng 708.000₫ (góp 12 tháng) với CMND và Bằng lái xe. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Sau đó anh mua trả góp ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.717266,
      "id": "28143737",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn iPhone 6 k ạ.  Mình muốn mua trả góp ,và mỗi tháng mk phải trả ơn, và trả trong bn tháng.",
      "answer": "Chào chị,Tuỳ vào thủ tục chị có thì chị có thể trả trước 0đ hoặc hơn và mức góp hàng tháng cũng khác nhau, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.714134,
      "id": "25406606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu e mua trả góp mà e trả trước  6 triệu thì trả góp mỗi tháng là bao nhiêu ạ E o cẩm xuyên nhé",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.680843,
      "id": "27929099",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp iphone 6 32gb  và em muốn trả trước 3 triệu và góp 3 tháng. Vậy mỗi tháng e trả bao nhiêu ạ??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì còn tùy gói lãi suất chị ơi, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện chị có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất chị nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.661333,
      "id": "25363918",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMTND và bằng lái xe.  E muốn trả góp trong vòng 12 tháng ạ",
      "answer": "Chào chị Chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.64738,
      "id": "20619926",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6plus 16GB trả trước 50% góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng đóng bao nhiêu vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB. Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị sẽ trả trước 50%(5.995.000₫) sản phẩm này nha, trong 6 tháng, mỗi tháng là 1.202.500₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.606369,
      "id": "21459256",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi em muốn góp 12 tháng v có cần trả trước và 1 tháng bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị có thể trả trước 0đ iPhone 6 32GB này nha, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.543093,
      "id": "21775435",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua đt trả góp k biết hàng tháng trả bao nhiêu và đưa trước bao nhiêu và trong vòng bai nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị PhượngChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy trên hóa đơn, góp từ 6-12 tháng ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.510838,
      "id": "22897247",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả gop 0% thì phải trả truoc bao nhieu tien và mỗi tháng trả bao nhieu",
      "answer": "Chào anh !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT,mức trả trước 40%,mức góp mỗi tháng là 939.500₫ và góp 6 tháng. Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.421988,
      "id": "23766327",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp chỉ cần chứng mih thư và giấy phép lái xe có đc ko.  Và tôi trả trước 1 triệu thì trong 6 tháng mỗi tháng phải trả là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Với giấy tờ của anh em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 899.000₫(10%),hàng tháng góp khoảng 1.663.000₫(góp 6 tháng), lãi suất 4.58% / 2.77% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.414532,
      "id": "28342428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua góp trả trước 20% và góp 6 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm  iPhone 6 32GB anh trả trước 1.498.000₫(20%) Số tiền trả hàng tháng 1.234.500₫(góp 6 tháng) Lãi suất phẳng 2.77% của Công ty tài chính FECREDIT với Giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online cho anh được không ạ? Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.389132,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.385195,
      "id": "22358188",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả góp trả trước 60% hoặc 50% giá trị của máy  . vậy mình phải trả trong bao nhiêu tháng nữa  và mỗi tháng trả nhiều ạ",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 0%  - Góp trong vòng  8 tháng, trả trước 50% ( 4.495.000đ),  - Với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe,  - Mỗi tháng anh góp khoảng: 597.000đ đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.351198,
      "id": "26488258",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ra hãng mua trả góp thì có cần trả trước không anh trả trong bao nhiêu tháng  mỗi tháng bao nhiêu vậy anh mong anh trả lời",
      "answer": "Chào anh, ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.329777,
      "id": "21268600",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả truớc 6 triệu  tháng góp bao tiền. Chênh lệch giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh sẽ trả trước 6.293.000₫ (70%), mỗi tháng là 309.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Chênh lệch với mua trả thẳng là 1.011.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.325275,
      "id": "23226659",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk trả trước 70%thì mk phải trả mấy tháng và mỗi tháng mk trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể chọn trả trong 6 hay 9 hay 12 tháng anh nhé. Phiền anh cho em biết thêm anh đang có các giấy tờ gì để em có thể tư vấn cho anh số tiền cần góp mỗi tháng nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.286217,
      "id": "22365818",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp điện thoại iphone 6 thì mỗi tháng em phải trả bao nhiêu ạ. em xin cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi góp với gói lãi suất 0% rất tiết kiệm của công ty tài chính HomeCredit- trả trước 4.495.000₫(50%) và góp mỗi tháng 597.000₫ trong 8 tháng- giấy tờ yêu cầu là CMND và Bằng lái xeGói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.281193,
      "id": "20598156",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua  trả  góp  phải  trả  trước  bao  nhiêu. Số  còn  lại  trả  trong  mấy  tháng  và  bao  nhiêu  một  tháng",
      "answer": "Chào chị HằngHiện tại với sản phẩm này thì chị có thể trả trước từ 0-70% chị nha. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.27857,
      "id": "17816477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm iPhone 6 nếu trả trước 50% trả trong 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu? Mình có GPLX và CMND.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi và có CMND BLX thì anh có thể tham gia gói 2,77% của HomeCredit, trả trước 50% , góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.012.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.221968,
      "id": "23699211",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 1tr vậy trả trong 12 mỗi tháng sẽ trả góp bn ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.19442,
      "id": "28632613",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp, em muốn trả trước 2trieu500 ngàn thì mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện em xin tư vấn chị gói lãi suất 0%, trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.185333,
      "id": "23647855",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10% vậy phai góp bao nhiêu tháng nữa ạ mỗi tháng e chỉ góp dược",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 899.000₫ (10%).Số tiền trả hàng tháng 903.500₫ (góp 12 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 3.75% / 2.17% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.171484,
      "id": "22769015",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả trước 7tr trả góp trong 6 tháng thì tiền góp hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Với nhu cầu trên chị vui lòng tham khảo gói lãi suất này chị nhé. Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.156055,
      "id": "23078170",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp mỗi tháng bao nhiêu ạk?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha và góp 6 tháng trở lên ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.131342,
      "id": "17533320",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp thì phải trả cỡ bao nhiêu 1 tháng vậy ad",
      "answer": "Chào anh Đức,Số tiền góp hàng tháng sẽ tùy gói trả góp anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.10926,
      "id": "27490968",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30% góp trong 4 tháng thì 1 tháng phải trả bảo nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua với giá rẻ online hay giá thường vậy ạ. Anh cho bên em thông tin giấy tờ anh có nữa ạ. Mong được nhận phải hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.09271,
      "id": "24203088",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ad là nếu mình muốn mua iphone 6s 32g mà trả trước 0đ thì mình trả trong bn tháng .. Và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ..",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.068607,
      "id": "25361727",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại e có 2 triệu, e mún trả góp thì lại lãi xuất ntn và mỗi tháng trả bn ạ, trong 6 tháng ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng cho em thông tin về số giấy tờ chị hiện có để bên em hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.06022,
      "id": "22397874",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e mua trả góp 0đ và trả trong 9tháng hoặc 12tháng thì mỗi tháng e cần trả bao nhiêu. Có chứng minh k thôi thì có dc k ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu chỉ có CMND mình không tham gia góp được ạ, cần có hộ khẩu và hóa đơn điện hoặc tối thiểu là hộ khẩu nữa nhé anh, góp trong 9 tháng, mỗi tháng khoảng 1.266.500đ còn 12 tháng, mỗi tháng khoảng 1.003.000đ, với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.055382,
      "id": "22996071",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6 32g trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu ạk,Nếu mua iphone 6 32g trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.049425,
      "id": "29018485",
      "field_search": "question",
      "question": "- em muốn mua trả góp iphone 6 32gb giá 7.490.000 với số tiền đưa trước là 4.000.000 vậy em phải góp 1 tháng bao nhiêu và trong bao nhiêu tháng ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.745.000₫ (50%) , góp trong 6 tháng mỗi tháng 653.500₫. Nếu chị quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.897884,
      "id": "25768684",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi! E muốn mua trả góp iphone 6 may mới thì lãi suất bao nhiêu và trả trước bao nhiêu mỗi tháng đóng bao nhiêu hả anh( e ở Huyện Long Hồ, Tỉnh Vĩnh Long)",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0đ đến 80% nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.844774,
      "id": "22461342",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có cmnd, hộ khẩu thì muốn mua trả góp 12 tháng k trả trước có đc k ạ?  Và mức góp 1 tháng bao nhiêu?  Lãi suất 0% thì cần trả trc ít nhất bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì với gói lãi suất trả trước 0đ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh cần phải trả là 1.205.000₫ (góp 12 tháng) anh nhé. Trường hợp này thì với gói lãi suất 0% thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 597.000₫ (góp 8 tháng) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.815905,
      "id": "24504893",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb trả trước 4.000.000  góp trong 6 tháng thì áp dụng mức lãi suất bao nhiêu 1 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì không biết là mình có CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe, 1 trong các hóa đơn điện, nước, internet không hoặc sao kê lương trong ba tháng gần nhất không để em xem thế nào ạ.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.77261,
      "id": "25884694",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước hai triệu mà trả trong vòng sáu tháng thì mỗi tháng bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết thêm giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.760511,
      "id": "18516833",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 plus trả góp 0% thì mỗi tháng trả bn tiền ạ",
      "answer": "Chào chịSản phẩm này không được hỗ trợ góp lãi suất 0% ạ Chị vui lòng góp với những gói lãi suất khác nhé. Chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và chị có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.751385,
      "id": "23054386",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu.và số tiền tối thiểu phát trả trước là bao nhiêu ạ. Mong achị sớm tl",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Số tiền trả trước từ 0 đồng đến 70% giá trị sản phẩm anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu trong khoảng trên, và giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) là gì ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.735945,
      "id": "17836579",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ip6 32gb có hộ trợ trả góp 0% trong vong 9 tháng k ạ và nếu có thì thủ tục cần có là gì? Và phải trả trước bao nhiêu, rồi mỗi tháng trả nhiêu tiền.Sau khi trả xong là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.73408,
      "id": "20582698",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả trước 1tr trả trong 12t thì mỗi tháng đóng bn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không hỗ trợ góp với mức trả trước 10% anh ạ, nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.69231,
      "id": "26436868",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi e muốm mua ip 6 32gb chả góp thì mỗi tháng e đóng bao nhiêu tiền ak",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.665794,
      "id": "20736129",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iphone 6 này. Trả trước 50%. Thì tổng tiền phải trả cả giá+ lãi suất là bao nhiêu tiền. Trong vòng 6 tháng. Mình cám ơn.",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe ( hoặc Hộ khẩu) anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫, tổng tiền 9.903.000₫, chênh lệch 913.000₫ nha anh. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.6586,
      "id": "25851202",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trong 6 tháng thì trả như thế nào ạ . đưa trước bao nhiêu . tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.642445,
      "id": "28398781",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đủ dk để mua trả góp, có CMND, giấy phép lái xe máy, mình muốn trả góp 0% trong 6 tháng vậy trả đầu là bao nhiêu, hàng tháng là bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Hiện để tham gia gói lãi suất 0%,chị cần trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) với Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.617182,
      "id": "27226975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua dt iphon 6 32GB trả góp qa thẻ tín dụng.trả góp 12 tháng.trả trước bao nhiêu.1 tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với mua trả góp qua thẻ tín dụng đổi với sản phẩm Iphone 6 32GB thì chỉ hỗ trợ thời gian trả góp là 6 tháng chứ không hỗ trợ 12 tháng anh nha. Nếu anh ưng ý thời gian trả góp này thì anh có thể cho em thông tin về thẻ Mastercard hoặc Visa mà anh đang có để em kiểm tra xem ngân hàng của anh có hỗ trợ mua trả góp qua thẻ tín dụng không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    }
  ]
}